AirPods Pro 討論區 (9) - 冇降噪 好撚燥

AirPods Pro 討論區

AirPods Pro 討論區 (2)

AirPods Pro 討論區 (3)

AirPods Pro 討論區 (4)

AirPods Pro 討論區 (5)

AirPods Pro 討論區 (6) - Feedback 2B588 ANC

AirPods Pro 討論區 (7) - 光復AirPods Pro 還我真ANC

AirPods Pro 討論區 (8) - 平安聖誕 2020易棍易棍

常見問題Q&A (持續更新)

Q: 點樣睇Firmware係幾多？
A: 設定>一般>關於本機>AirPods Pro

Q: 最新Firmware係幾多？
A: AirPods Pro 2C54
Powerbeats Pro 2C48
Solo Pro 2C48

Q: 點解2B588個ANC廢到好係冇開咁，係咪壞左？
A: 唔係，之前Firmware有用家feedback ANC太勁，搞到頭暈作嘔，apple用今次更新改弱

Q: 可唔可以feedback比apple
A:

Q1: 點樣更新AirPods Pro？
Q2: 一定要Case叉住電先可以更新？
Q3: 一定要Wi-Fi先可以更新？
A1: 只要閂蓋後AirPods Pro放係iPhone/iPad/iMac一隻手掌範圍即可自動更新
A2: 唔洗
A3: 唔一定，Wi-Fi/4G/LTE都可以更新

Q: 點樣避免更新到最新Firmware？
A: 用完放落盒閂蓋前離開iPhone/iPad/iMac九丈遠
先熄藍牙、Wi-Fi/LTE再閂蓋

Q: 想買applecare去邊度註冊？
A:

Q: 想知道保養去到幾時？
A:

Q: 唔想上網買applecare，可唔可以去applestore搵精靈搞？要帶啲咩去做？
A: 可以，比AirPods Pro S/N精靈就OK

Q: applecare係由買AirPods Pro果日開始計定係買applecare果日開始計？
A: 現時apple轉左計法，之前係由Activate AirPods Pro開始計，依家係買applecare開始計
例子: 2019年12月1日買AirPods Pro，applecare有效60日內購買，2020年2月1日買既話就保養就去到2021年2月1日

Q: 點樣控制AirPods Pro？
A: 㩒一下：暫停繼續播音樂/接聽電話/收線
㩒兩下：下一首歌
㩒三下：上一首歌
㩒實：轉換ANC/關閉/通透模式

Q: 點樣可以改㩒實轉模式？
A: 設定>藍牙>AirPods Pro感嘆號

Q: 點解AirPods Pro好難拎出嚟，有冇教學
A:

Q: 成日講棍棍棍，咩係棍？
A: 棍即係棍波，人手訂

Q: applestore通常幾點會放貨？
A:

Q: 點樣可以增加棍即日pick up既機率？
A:

Q: 如何清潔 AirPods 和 AirPods Pro
A:

Q: 關於 AirPods Pro 的抗汗及防濺耐水功能
A:

Q: 為 AirPods 充電並了解電池使用時間
A:

光復香港 時代革命

分辨 AirPods 型號

如果你無法使用「設定」來取得型號，可以在任何一邊的 AirPods 上查看
序號是印於每個 AirPod 底側的第一行文字

透過型號分辨 AirPods 是第幾代

找到型號後，就可以用來分辨你的 AirPods 是第幾代：

AirPods Pro
型號：A2084、A2083
推出年份：2019 年

AirPods (第 2 代)
型號：A2032、A2031
推出年份：2019 年

AirPods (第 1 代)
型號：A1523、A1722
推出年份：2017 年

分辨充電盒

透過狀態指示燈的位置和其他細節，了解你擁有的 AirPods 充電盒是哪一款

AirPods Pro 充電盒

型號：A2190
推出年份：2019 年
可以配合 AirPods Pro 使用

AirPods Pro 充電盒可以配合 Qi 認可的充電器使用
充電盒底部的 Lightning 接頭用於插線充電
狀態指示燈位於盒的正面，而序號印於盒蓋的底側

無線充電盒

型號：A1938
推出年份：2019 年
可配合 AirPods (第 2 代) 和 AirPods (第 1 代) 使用

此無線充電盒與 Qi 標準兼容
充電盒底部的 Lightning 接頭用於插線充電
狀態指示燈位於盒的正面，而序號印於盒蓋的底側

Lightning 充電盒

型號：A1602
推出年份：2017 年
可配合 AirPods (第 2 代) 和 AirPods (第 1 代) 使用

充電盒底部的 Lightning 接頭用於插線充電
狀態指示燈位於盒內，而序號印於盒蓋的底側

連接及使用 AirPods和 AirPods Pro
AirPods 讓你聽音樂、打電話、使用 Siri，以及執行其他操作

使用 iPhone 設定 AirPods
首次設定 AirPods 時，請確保你的裝置為最新狀態
然後，按照以下步驟操作

1. 前往主畫面
2. 打開裝有 AirPods 的充電盒，然後放在 iPhone 旁邊
iPhone 會出現設定動畫
3. 點一下「連接」
4. 如果你擁有 AirPods Pro，請細閱以下三個畫面
5. 如果你擁有 AirPods Pro 或 AirPods (第 2 代)，並已經6. 在 iPhone 上設定「喂 Siri」，你就可以透過 AirPods 使用「喂 Siri」功能
如果你擁有 AirPods Pro 或 AirPods (第 2 代)，但尚未設定「喂 Siri」，系統會引導你完成設定
7. 點一下「完成」
8. 如果你已登入 iCloud，可透過使用同一個 Apple ID 登入 iCloud 的任何支援裝置自動設定 AirPods

使用 AirPods 聽音樂

從充電盒取出 AirPods 後，耳機隨即啟動並可供使用

AirPods 會在你戴上後自動播放裝置上的音訊
如果取出 AirPod 的其中一邊，音訊會暫停播放
如果兩邊同時取出，音訊即會停止播放
如果你只聽一邊 AirPod 並把它取出，AirPod 會暫停播放
如果你在 15 秒內將它放回耳內，它會自動恢復播放

AirPods 會同時連接到 iPhone 和 Apple Watch
聲音可在兩部裝置之間自動切換
不佩戴 AirPods 或 AirPods Pro 時，請將它們放入充電盒內
隨便放在口袋或袋內可能會導致 AirPods 損壞
請依照以下步驟使用 AirPods 播放不同裝置的音訊，或將音訊切換到不同的耳機或揚聲器

在 iOS 裝置上

1. 開啟「控制中心」
2. 觸碰並按住「控制中心」右上角的音訊卡即可控制音訊
3. 點一下 然後從清單中選擇所需的裝置

在 Mac 上

按一下選單列的音量控制 然後在「輸出裝置」下方選擇你的 AirPods Pro2 或其他揚聲器

使用 AirPods Pro 控制音訊
播放和暫停音訊內容：按下 AirPod 耳筒柄的力度感應器。恢復播放：再按一次力度感應器

快轉：按兩下 AirPod 耳筒柄的力度感應器

倒轉：按三下力度感應器

改變音量：說聲「喂 Siri」，然後說「降低音量」等指令，或者拖曳收聽中的 app、鎖定畫面或「控制中心」內的音量滑桿
你也可以開啟 Apple Watch 上的「播放中」畫面，然後轉動數碼錶冠以調整音量

AirPods Pro 亦讓你控制隔絕外來聲音的程度
按住力度感應器以在「主動消噪」和「通透模式」之間切換
你可以在「設定」>「藍牙」>「AirPods Pro」>「按住 AirPods」中，選擇「按住」操作的切換模式

Watch

1. 透過手錶聆聽音訊時，點一下 AirPlay 圖示

2. 點一下「消噪」、「通透模式」或「關閉」

Mac

1. 當 AirPods Pro 連接到 Mac 時，按一下 Mac 選單列的音量控制
2. 選擇 AirPods Pro，然後選擇「消噪」、「通透模式」或「關閉」

選擇 AirPods 耳塞尺寸，享受最佳音質

AirPods Pro 隨附小、中、大，三種尺寸的矽膠耳塞
選用尺寸最適合你的耳塞，可以享受最佳音質和出色的消噪效果
選擇最適合的耳塞尺寸
耳塞應該緊貼耳形
當尺寸正確，就能體驗到更佳的消噪效果，音樂的低音音色也更顯飽滿

AirPods 隨附三種尺寸的耳塞。中尺寸耳塞已預先套上，而大小尺寸的耳塞則另外放在包裝內
請嘗試將中尺寸的 AirPods 耳塞放入耳中，看看是否舒適、穩固。如果不夠貼合，請嘗試調整 AirPod 或改用較大的耳塞
如果耳塞感覺太大或不舒適，請試用較小的耳塞

如果不確定尺寸是否合適，可以嘗試進行「耳塞貼合度測試」

你可以使用貼合度測試，確定所使用的耳塞是否最適合你的耳朵。選擇舒適緊貼的尺寸
1. 當 AirPods 在耳中時，前往 iOS 裝置上的「設定」>「藍牙」
2. 在裝置清單中，點一下 AirPods 旁的資料按鈕
3. 點一下「耳塞貼合度測試」
4. 點一下「繼續」，然後點一下「播放」按鈕
如果測試結果建議調整或試用其他耳塞，請調整 AirPods 並再次進行測試，然後嘗試佩戴其他尺寸
左右耳可能需要不同尺寸的耳塞

將 AirPods 設定為配合 Mac 和其他藍牙裝置使用

了解如何將 AirPods 設定為配合 Mac、Android 裝置或其他藍牙裝置使用，以聽音樂、接電話及執行其他操作

透過 Mac 使用 AirPods

如果你使用 AirPods (第 2 代)，請確定 Mac 已安裝 macOS 10.14.4 或以上版本
AirPods Pro 需要 macOS Catalina 10.15.1 或以上版本
如果你已透過 iPhone 設定 AirPods，而 Mac 亦使用相同的 Apple ID 來登入 iCloud，就可以透過 Mac 來使用 AirPods
將 AirPods 放入耳中，然後按一下 Mac 的藍牙選單或選單列的音量控制 然後，從清單中選擇 AirPods

如果你在「藍牙」或音量控制 選單中看不到 AirPods

請將 AirPods 與 Mac 配對
1. 在 Mac 上，從 Apple 選單 () 中選擇「系統偏好設定」，然後按一下「藍牙」
2. 請確定藍牙已開啟
3. 將 AirPods 放入充電盒，並打開盒蓋
4. 長按充電盒背面的設定按鈕，直到狀態指示燈閃爍白燈為止
5. 從「裝置」清單中選擇 AirPods，然後按一下「連接」

如果聲音仍然從 Mac 的揚聲器播放，請按一下藍牙選單 或選單列的音量控制 ，並確定已選擇你的 AirPods 為輸出裝置

透過非 Apple 裝置使用 AirPods

你可以透過非 Apple 裝置，使用 AirPods 作為藍牙耳機
雖然無法使用 Siri，但你可以用它來聆聽及說話
如要使用 Android 手機或其他非 Apple 裝置設定 AirPods，請依照以下步驟操作：

1. 在非 Apple 裝置上前往藍牙設定，並確定藍牙功能已開啟
如果你使用 Android 裝置，請前往「設定」>「連接」>「藍牙」
2. 將 AirPods 放在充電盒內，打開盒蓋
3. 長按充電盒背面的設定按鈕，直到看到狀態指示燈閃爍白燈為止
4. 當藍牙裝置清單中出現 AirPods 時，請選擇 AirPods

使用 AirPods Pro 的「主動消噪」和「通透模式」

AirPods Pro 提供三種噪音控制模式：「主動消噪」、「通透模式」和「關閉」
視乎你想聽到多大的環境聲音，你可以自動切換不同模式

什麼是「主動消噪」和「通透模式」？

採用「主動消噪」時，向外式咪高風會偵測外來聲音，在你聽到這些聲音之前，AirPods Pro 已經先以相等的反噪音聲波將它抵消
向內式咪高風會檢聽你耳內多餘的聲音，然後同樣以反噪音聲波把它們消除
「通透模式」會讓外來聲音傳進耳內，以便你聽到身邊的聲音
讓 AirPods Pro 緊貼耳形，才能完全發揮「主動消噪」和「通透模式」的效果

切換不同的噪音控制模式

你可以直接用 AirPods Pro 切換不同的噪音控制模式，也可以透過 iPhone、iPad、Apple Watch 或 Mac 進行
使用 iOS、iPadOS、watchOS 或 macOS 切換不同的噪音控制模式時，你會看到「主動消噪」顯示為「消噪」

AirPods Pro
按住一邊 AirPod 耳筒柄的力度感應器，直到聽到提示音

佩戴兩邊 AirPods 時，按住任何一邊 AirPod 的力度感應器，即可在「主動消噪」和「通透模式」之間切換
你可以在「設定」中自訂要在哪些模式之間切換 (「主動消噪」、「通透模式」和「關閉」)

當你只佩戴一邊 AirPod 時，按住力度感應器即可在「通透模式」和「關閉」之間切換

iOS 或 iPadOS 裝置

1. 開啟「控制中心」
2. 當佩戴兩邊 AirPods 時，觸碰並按住音量滑桿，直到看到額外的控制項目
3. 點一下「消噪」、「通透模式」或「關閉」

你也可以在「設定」中切換不同的噪音控制模式

1. 在 iOS 或 iPadOS 裝置上，前往「設定」>「藍牙」
2. 在裝置清單中，點一下 AirPods 旁的資料按鈕
3. 點一下「消噪」、「通透模式」或「關閉」

在 AirPods 上使用 Siri 讀出訊息

佩戴 AirPods 或兼容的 Beats 耳機時，Siri 可以讀出收到的訊息，讓你無需動手也可以即時回覆

所需項目
以下耳機可以使用 Siri 讀出收到的訊息：
AirPods (第 2 代)
AirPods Pro
Powerbeats Pro
Beats Solo Pro
兼容的耳機需要與以下其中一部裝置配對：
裝有 iOS 13.2 或以上版本的 iPhone
裝有 iPadOS 13.2 或以上版本的 iPad

如何開啟「用 Siri 讀出訊息」功能

1. 開啟「設定」app
2. 點一下「通知」，然後點一下「用 Siri 讀出訊息」
3. 開啟「用 Siri 讀出訊息」功能

開啟此功能後，當你佩戴與 iPhone 或 iPad 連接的耳機，而且裝置處於鎖定狀態時，Siri 就會讀出收到的訊息
Siri 會播放提示音，然後讀出寄件者名稱和訊息內容
如果訊息很長，Siri 就只會讀出寄件者名稱並告訴你收到他們的訊息
你可以要求 Siri 讀出完整訊息，或者在 iPhone 或 iPad 上開啟訊息閱讀

在「設定」>「通知」>「用 Siri 讀出訊息」中，你可以控制 Siri 讀出哪些聯絡人的訊息。點一下「訊息」，然後在「常用聯絡人」、「最近聯絡人」、「聯絡人」或「任何人」中選擇一個
如果自訂「控制中心」並包括「用 Siri 讀出訊息」功能，你就可以使用「控制中心」快速關啟或關閉該功能

如何回覆訊息

1. 等候 Siri 讀完訊息，然後 Siri 就會聆聽你的回覆
2. 告訴 Siri 你想回覆，然後說出訊息內容。例如：「回覆我嚟緊」或者「話俾佢知我會喺嗰度等佢」
說完後，Siri 就會向你覆述你的回述，並詢問你是否要傳送
你可以設定 Siri 為立即傳送回覆，而無需先向你覆述。請前往「設定」>「通知」>「用 Siri 讀出訊息」，並開啟「回覆時無需確認」
如果同時收到多個訊息，你只需取出 AirPods 的其中一邊或移除耳機，就可以快速暫停「用 Siri 讀出訊息」功能

如果聽不到 Siri 讀出的訊息

1. 確定你使用的是兼容的裝置
2. 確定已在「設定」>「藍牙」中，將 AirPods 或兼容的 Beats 耳機配對到裝置
3. 前往「設定」>「通知」>「用 Siri 讀出訊息」並確定「用 Siri 讀出訊息」已開啟
然後，點一下「訊息」並確定當中的「用 Siri 讀出訊息」亦已開啟
4. 確定 iPhone 或 iPad 已鎖定，而且螢幕全黑
Siri 不會在你使用裝置時讀出訊息

如果遺失 AirPods

需要我們協助尋找你的 AirPods 嗎？你可使用「尋找」功能在地圖上查看你 AirPods 的位置，並播放聲音來找出 AirPods，讓你繼續享受無線聆聽的樂趣

運作方式

「尋找」功能可助你尋回遺失的 AirPods
如果你已在搭配使用 AirPods 的 iPhone、iPad 或 iPod touch 上設定「尋找我的 [裝置]」，系統便會自動為你的 AirPods 啟用尋找功能
換言之，如果你的 AirPods 遺失、不在充電盒內，並在附近某處，你就可以使用「尋找」功能將其找回來
如果 AirPods 不在你任何裝置的覆蓋範圍內、需要充電，或者在 AirPod 充電盒中，那麼「尋找」功能仍可顯示 AirPods 最後上線的時間和地點

在地圖上查看 AirPods 的位置

登入 或使用「尋找」app，在地圖上查看你 AirPods 的位置
「尋找」功能會顯示你以相同 Apple ID 登入的 Apple 裝置以及 AirPods 的位置
如果裝置沒有連線，系統則會顯示其最後上線的時間和地點

在電腦上
1. 前往
2. 使用你的 Apple ID 登入
3. 開啟「尋找我的 iPhone」
4. 按一下「所有裝置」，然後按一下你的 AirPods

在 iPhone、iPad 或 iPod touch 上
1. 開啟「尋找」app
2. 選取「裝置」標籤頁
3. 選擇你的 AirPods

裝置下方會顯示位置或「找不到位置」
如果你兩邊的 AirPods 不在一起，地圖每次只會顯示一個位置
請找出地圖顯示的 AirPod，並放入充電盒，然後重新整理地圖並尋找另一邊的 AirPod

播放聲音

如果你的 AirPods 在你任何 Apple 裝置附近，並已連接藍牙，你便可從 或「尋找」app 播放聲音以找出 AirPods 的位置
你的 AirPods 會播放聲音兩分鐘 (音量會逐漸增強)，或者直到你選擇停止播放

1. 開啟「尋找」app
2. 選取「裝置」標籤頁
3. 從清單中選擇你的 AirPods
4. 點一下「播放聲音」
播放聲音之前，請務必從耳朵除下 AirPods

如果你的 AirPods 離線

如果你在 AirPods 遺失之前並未啟用「尋找我的 [裝置]」，便無法以此尋找你的裝置
如果 AirPods 下方顯示「找不到位置」，即表示無法播放聲音來尋找 AirPods，但仍可查看前往其最後上線時所在位置的路線指引
如果你的 AirPods 重新上線，你將會在有配對使用該 AirPods 的 iPhone、iPad 或 iPod touch 上收到通知

「尋找」是追蹤或尋找遺失或被盜裝置的唯一方法
沒有其他 Apple 服務可以為你尋找、追蹤或標示你裝置的位置
如果你使用學校或機構指派給你的「管理式 Apple ID」，就無法使用「尋找」功能

lm

訓到過晒龍斷晒片，遲咗開新post

無降燥，開佢年

繼續問 有冇人試過係 hktv到買 驚有伏

其實可以將全份説明書放上黎

巴打之前係咪玩過powerbeats pro
我都啱啱賣咗
準備入呢邊坑

例牌問： #1 條女邊位？

上個月我第一個人貼

有無人隻左邊有顯示電量問題

同埋最新版本 講電話啲人都話聽唔到我講野

貼貼下依家貼堂

已經慣咗個降燥了
Apple仆街死

舊耳塞好臭
有咩解決辦法

本身想買但見到好多人話冇左降噪有小小卻步

冇比較既話依家買既人其實可以接受到，佢未至於完全冇降噪，只係唔夠第一日用咁強

試用過個朋友果粒佢講野完全聽唔到 其實而家係點

係咪無得左右2邊既切換模式同

左set完通透 關閉 左邊都變番一樣

係

個盒叉電有燈著，本體拎出黎冇反應，放返入盒又冇反應(正常應該會閃一下綠燈然後著一陣橙燈)
係咪可以book定天才

Air pod pro 差電係咪要用番11pro個差電

唔洗，我都係用USB-A to Lightning

如果我有11pro個個 係咪可以用 會快差？

洗耳

音波炮 攻擊性武器唔比入

用左一星期就收左皮...
無啦啦用唔到
之前都已經間中用唔到

呢個真係唔知喎，你可以試下

0800?

正野

有冇買apple care

唔會 唔支援快差

有冇人知aos嘅貨喺鋪頭拎可唔可以代拎？

事原條女送俾我做生日禮物 終於到貨點知佢去撚左旅行下個星期先返

如果冇得代拎我就要下星期先有得玩

想問下蘇寧嗰個 $4298 iPad + AirPods Pro 抵唔抵

No
要對身分證

冇試過當初個版本冇比較過應該接受到
你睇返最近啲人買啲review
佢哋都話ok

有比較過就另一回事啦
冇比較冇傷害

唔抵, 圍返部ipad 只係學生價然後ap pro 正價

有呀
但本身都有保
有分別？

唔係入水唔係踩爛就冇分別

每朝大放題，五間全開

依家仲放緊

有乜吸引要喺hktv買

送到屋企

依排iphone個藍牙list成日無左隻airpods pro
今日重連返直情話不是我的airpods pro（肯定唔係拎錯，有用殼同全家得我用）
係咪有bug？

垃圾AIRPODS

AirPods pro唔係apple store買
係深水埗啲電器鋪買
好驚冇保養

我隻Airpods 1都係咁
switch完去ipad度睇netflix, 之後再用返iphone就搵唔返, 重連都係要當新既pair過一次
明明之前Same AppleID iphone/ipad/macbook互換都無問題

有無log our 過Apple ID
我不嬲無事
琴日log out 過一次app store Apple ID 就要重新pair

same

有冇人係同我一樣更新唔到pro個固件版本
仍然係2B588

原來有影響㗎
唔該晒

岩岩入手左
想買apple care 係咪可以網上買

咁多有關降燥廢左嘅comment有啲卻步
知唔知邊度有得試

你去試果D 係未升version 既完美降噪, 你買完你果隻就會version up變左山寨降噪

根本係詐騙

TST 新裝？

iPhone 3GS連到AirPods Pro +用到降噪

今朝坐車又好番
決定都照去睇
平時都成日打打下機又斷

keep住放題長開緊

同問 studioA買 係咪可以就咁攞住個AirPods落Apple買 定要埋單個D野

我部iphone4s已經開唔到機

第一代嗰部仲用到

好懷念一隻手用手機的日子

我都係studioA買

包膠
直接換對新
點知有隻新都係冇聲
結果又開左隻
成枱都係Airpods

而家可以上網買

痴撚線

屌你老母而家update完個降噪好撚廢，同我一買番黎用個陣完全兩回事有冇得投訴架

搵唔返充電線 如果唔係我相信我部iPod touch 3gen 都應該用到

有冇巴打試過隻airpods pro係啲好窒情況之後
啲聲會變咗好似係演奏廳到好散
要放返入嗰盒到再攞過先正常返

無啦屌
中撚晒伏

me too

2C54 真係撒回左？

咁撚垃圾根係撤啦

一件就係588
無比較無傷害

個降嘈咁廢，啲聲又唔靚，我都係用返WF1000XM3算

呢樣真
大家屌又要買
利申 已放

但sony係咁斷線

降嘈就話
追靚聲就唔會用藍芽耳機
咁搞法如果要穩定，講電話清同順
普通airpods都夠做

仲唔撚更新

兩個月後買都唔遲啦

其實所有連到藍芽既裝置都連到airpod 加降嘈

我嗰隻都係咁
但係聽歌就兩邊都有聲
之前都有試過間中得一邊有聲
過兩日都去問吓先

更新完2C54 降噪效果依然咁正 可能airpods pro 真係要配11 pro先聲靚降噪效果正

深水埗黃金有無現貨 唔介意貴少少

去旅行跌撚左，岩岩11月尾買

廣東道開緊wo

尖咀咪有囉

之前我都試過幾次係咁，不過係L出現，已去換新

有，我以為得我

有
我已換新

係咪離開過iPhone好遠搞到接收唔到？

仆佢個街我呢幾日都有呢個情況出現
成日拎出黎右耳無電，睇返得2%，但左耳又差爆
用左1個月就出事，我諗會唔會係平身呢隻產品個盒質素有問題
唉，都係要換先，但驚換完無耐又係咁

唔同意

我都試過

試過幾次

就係你啲PK,
邊撚到正呀?
食開屎? 用過576 未?

仲有得買想刻字

似係iOS13.3問題
13.3 好多藍牙連接問題
連AirPods周不時窒下窒下
連Apple Watch又成日連唔到 一重連
可能要等下個ver 先fix到

驗耳啦柒頭，扮乜撚專家

配11 Pro
黑白配，男仔女仔配

媽，好柒呀

想問下跟盒個條叉電線 係咪快叉線來？ 唔該哂

Lezzy無時無刻只係想哂自己用緊最貴嗰部

wtf thx!!!

佢重點係覺得自己用11pro 巧威威

有現貨 有單 今日尖咀拎
$1900

我官網買左了

買完唔要咁買黎做咩?

草下分

等我又配下先
Powerbeats Pro用耐咗啲聲仲好過AirPods Pro，可能配11 Pro先正

而家 walkin apple store 買唔買到?

用吓腦好冇
你自己打去問啦!

召喚之前有同apple support us 聯絡既巴打
有無下文
幾時更新呀屌,

有一盒全新有單 1960 有意留tg

呢個牌子正呀喂！Apple Store都有得賣，
不過pro啲套暫時未出…

我買咗呢款，reseller同logon都有得賣。

下面個隻logon買幾錢？簡簡單單幾靚

要靚聲又要降噪好係需要花啲成本既 唔係求其配部平價野就得架 如果個個學你哋又唔肯付出 又要有皇帝式享受 講真Apple呢啲高級產品真係唔啱你 你都係用返考古機或者支娜機算吧啦！

傻鳩俾人屌完一鑊又衝出嚟

其實2000蚊隻耳筒同個萬零蚊部電話有幾高質？

有冇人成日斷下斷下咁

有無人就算連左airpods pro, 但一聽電話佢就會自動優先轉用iphone聽先, 要人手再㩒返先可以轉返用airpods pro通話?

頭先放工再用
輕微窒都會變聲
但係當聽完電話就會變返正常
同埋就算變返正常都係維持幾分鐘又會打回原形

冇
我電話㩒聽就電話講，AirPods Pro聽就AirPods Pro講

有冇人用用下會無端端剩斷一邊，但過幾秒後又識自動 connect 番？

有試過

可能係佢既圈子入面已經係最高質
要入黎刷存在感

$138
DG如果有嘅話可能會平啲啲
不過唔就腳

幾時先有更新呀屌

你地點解釋比藍精靈聽，佢哋又信唔信？

冇拎去整，放落個盒拎返出嚟正常返

Catalyst 有賣, 之前見到某d 士多有貨, 不過得黑色 $248

我都冇整，但日日一次都真係幾煩

同埋而家我嗰隻仲會攞右耳先會連唔到
播歌會得左耳有聲
係咪一定要攞左耳先?

1880 fast trade

No, 你係壞，快換

Catalyst我想等佢有出螢光色先買
之前見AirPods用嗰隻好似幾靚

我講得唔清楚
一開盒攞右耳出再攞左耳
連到播歌得左耳有聲
放返2隻入盒再攞返右耳出來就正常返

Wireless Charging 差吓停吓個問題先攞命

戇鳩 你聽過最初買返嚟個版本未

想問下大家用黎講電話有冇問題？
用左AirPods Pro之後對方經常話聽唔到我講野。

除左降噪差 有無人同我一樣周不時對pro話 not your AirPods
三年前原版airpods從未試過既問題

今日番左大貨！！每間store都仲有好多

都係壞，正常攞邊隻先都連到

降燥咁差 大貨都唔想買住

差過airpod2
特別係開左降噪mode 果陣

尋日冇買到 唔知係到諗咩

一買588
無比較無傷害
希望唔會自動up2C54

ching點樣同精靈講直接換對新

其實最好版本係邊款

啱啱棍咗今日apm拎
如果今日去唔到 聽日先去得唔得㗎？
要唔要打俾佢通知聲？

環境細 多人空間
啲人成日聽唔到

同問

上面有個post打左去問
一個星期內拎都可以

唔通得我係咁

2C54撒回咗啦

用apple pods pro用唔用無損音樂有無分別

Airpods pro

應該有啲，但唔好期望好好音質

聽歌app好似得joox同moov有無損

上面嗰啲買番第一代算啦

walkin入去有無機會? 想買比媽媽做孝子

對方係完全聽唔到

今日一轉通透就死機，轉唔降噪，放返入盒重新連線都唔得隔咗十幾分鐘先正常返

岩岩去尖沙咀拎啲藍精靈話我知仲有少量現貨

岩岩追下首頁仲以為一定要棍, 去hysan望下先
唔該ching

Ifc 敗陣 其他打電話都話無了 做唔切孝子

sad 聽日早啲去買 實有

聽朝棍啦 呢排日日大貨 唔好咁傻豬食炒價

聽日先買啦 唔洗食炒 日日早上都放題緊

唔知係咪習慣左降燥 聽到隔離d人聲好明顯

版本： 2B588

一個聽開se535 用家comment: airpods pro 音色等於原廠apple iphone 跟機耳筒, 唔拆就算

戴住airpods 1既時候就算用電話㩒都係airpods講的

7日內囉

唔關事，係Apple 減弱左個降噪效果

試下 Accessibility > Touch > Call Audio Routing 果度 set 做 bluetooth headset

惡夢終於發生咗！

本人成個跌撚咗

屌原來跌喺屋企個櫃底，原本以為跌喺街，都唔知有冇跌壞添

睇見上面就好笑成日諗返之前乜乜版本 成個考古專家感 我古上面仲係停留係10.3.3版本

百記真係襟水魚...乜鳩apple 野都貴過人, 當人白痴

買case 你地會買一體式定分體?
一體式中間連住塊野凸起好樣衰

分體上面果part 會唔會易跌?

屌 咪撚用case啦

唔用其實好滑手好易跌落地

用左一代兩年淨係跌過一次
個次仲要拎野個陣整跌

有冇人可以講下音質點？用緊第一代AirPods 想一陣去買

中環銅鑼灣今日好似有得拎

用家表示無乜太大分別

樓上果層裝修一段時間了

巴打買左呢隻係膠質地? 係咪又係上下連住? 後面係咩樣

係上下連住，連接位係卜起… 我知有啲手足唔係好鍾意…

今日買唔切apm
希望聽日有

依d case 好正
但好似係日本

呢個brand logon 有
不過得好少款

想要Mabel 款
不過我上代都無用殼
Btw apple care 包乜
上代用左兩年開始死電買apple care 既話有無得換？

尋日經過cwb logon 有marble啵

上Apple 網望收費表

突然間連唔到？del左之後連返就hold左係呢個畫面

一定要買個有扣嘅，因為個盒太滑，放衫袋都有機會滑出嚟路落地

買care咪唔心痛囉

我嗰盒一新開係裏面已經花咗好多條痕
諗起有care 即刻粗用

有care，但喺喺studio A既

個盒真係好滑咩

太細同唔好揸咪易跌

買到

update返有降噪未?
冇降噪 唔會買

lam chung ki

Still...

Apple 話唔撚更啦
呃左你班傻仔買
仲洗撚理你地咩

反而Airpod 2 就早自動更新咗。

梗係未

宜家正價1999係咪已經可以隨便買到?唔洗棍

唔撚會UP 啦DKLM
你地班傻仔慢慢聽爛9 無降爛聲耳機

你見到有pickup咪係
但呢刻冇

我都覺…

其他店舖呢？有無正價買

咩習慣？
係Apple 淹9左降噪

前日唔小心掉左落洗衣機洗仲用到...

唔小心浸過鹹水都冇事

up乜鳩
care咪一樣返Apple

好似唔同

是撚旦啦
無降噪, 同華強假野差唔多

究竟佢要俾人屌幾耐先改返個降噪

"如果你擁有 AirPods Pro，可以點一下充電板上的充電盒，看看 AirPods Pro 是否在充電 (橙燈) 或已充滿電 (綠燈)。"
有冇巴打知點樣"點"
點撚到拍拍聲都冇燈

禁後面粒制啊On9

屌咁apple寫撚清楚後面粒制
佢自己寫"你可以使用 Qi 認證的充電板為無線充電盒充電。請務必將充電盒放在充電器上，並保持狀態指示燈朝上且盒蓋關閉。"
我仲諗緊qi充電嗰時點禁後面粒制

有冇師兄試過用Tap and go比錢refund到架
過咗成個月打去問個人好似唔知咩係Tap and go咁
又咩授權碼又剩
有冇Tap and go退錢成功例子

成功退到了
唔打去問都唔退

比人屌足咁撚耐都未改返降噪
伯母真係忙撚到

用左2星期左右
發現佢有時候會si一聲之後啲聲變到勁散 同埋有時會兩邊唔同步
同埋轉模式都會有以上情況出現，我想問去store有冇機會可以換？

利申 有AppleCare, 2B588

Double tap...?

用指甲督佢著左

唔駛換
我地呢到有幾嗰都係咁

Apple係寫錯老點我地定其實真係double tap係有反應
有冇巴打試到

Tap面
即係燈個面
我無線叉個時tap完會着燈

跌咗左邊落地 好彩冇壞
不過驚驚地都係等星期三買ac+
Apple啲qc真係信唔過

幾時改人番強少少

屌奶星
貼完elago張防塵貼，個case夾唔實咁撚ON9嘅，奉勸大家唔好嘥錢買

幾時有AirPods Pro Max

今朝打開firmware變左0B896然後降噪突然好撚垃圾 有無人係咁

想問加唔加Apple care好

Studio A無限貨

試試reboot部電話再check多次

冇花你拎去Apple store 頭其話冇聲就有得換啦

依家個充電盒有時無燈著充唔到電
connect 唔到 要插一插叉電先著到
有無人知咩事？

粒燈淨係著8秒

但係係禁粒制無燈著過 connect 又connect唔到

係叉電呀

叉電叉電叉電叉電叉電
Sorry大佬

其實我唔係好明你問乜 1999咁

一係去apple store問就最好, 有咩事咪換過對

正常叉滿電打開盒會著燈同自動connect
依家有時係無燈著同connect 唔到，禁粒制都無燈著無反應。想知係咪淨係我問題/ 唔識用

apple 係咪執撚左呀
唔撚更新

但我未買ac+
都有得換？

你作個理由咪得囉，唔比就當場屌九佢搵經理/話會email比Gay Tim 跟進，次次都得
通常我就過保前一星期就去換，當換電

學到野
同埋想問如果冇買ac+
個保係咪60日？

冇買唔係正常都有一年保咩？

我唔熟
見佢話ac+要60日內買

但係我上次去話connection有問題
佢叫我去約時間維修冇得換新

原來rtings都有test過
588同584都係no noticeable test result differences
而c54真係有significant drop in isolation performance
但c54 push update好似已經抽起咗

即場屌柒佢啦
話會email去Gay Tim佢地就會屈服

唔好喺度搞笑啦

佢唔會試下係咪真係無聲？

唔加不如唔好用

iOS Beta都冇

你話一時有一時冇佢都吹你唔漲

奧客就係呢D

不嬲用開apple嘢咁多年, 同staff客客氣氣好多時都R到換, 無啦啦屌人搞到人收緊晒做法就大家攬炒

airpods邊有得整架, 一定係成隻換 你係問維修嗰班人定求其捉個行行企企嘅問?

AirPods Pro 更新 Firmware 後 降噪功能效果變差

也許是這個原因，Apple 也悄悄地暫停了 AirPods Pro 的 2C54 版 Firmware 更新，因此一些 AirPods Pro 用戶至今仍沒有取得 2C54 Firmware

直接睇source啦

Update 01/10/2020: After updating to Firmware 2C45, we retested the headphones and our results showed a fairly significant drop in isolation performance, primarily in the bass-range. This means that with ANC turned on, these headphones won't do nearly as good a job blocking out the low engine rumbles of planes or buses as they did before this update. This review reflects these changes.

Update 12/04/2019: After receiving multiple reports of the ANC being worse than before after the 2B588 firmware update, we retested the Apple AirPods Pro's noise isolation performance and didn't get noticeable test result differences. Apple might have tweaked the ANC, but not enough to noticeably impact the overall performance.

嫌588 未夠廢要再整廢啲
DLLM 588 咪一撚樣咁廢
咩無明顥分別姐588 同之前比已經好明顯

而家真係好撚燥
坐巴士隔離用原廠有線漏晒音咁聽歌
我開完降噪都仲聽到佢漏音
Apple食撚屎啦

大家比得咁貴買Apple
“Apple Tax” 包左，佢哋都預你換，唔比換我買垃圾Android 唔好？
我屌過佢地好多獲次次都比換，點攬炒法？

正解，我見好多個行埋去都係即換

咪話反正r下都有得換, 屌人只會令自己樣衰 你開心就繼續啦下, 可能你大陸落嚟係特別大枝嘢

攬炒嚟講, 香港冇咗14日退貨咪係因為畀D仆街玩爛晒個policy囉

屌大陸佬換零件

我係問行行企企嗰啲啊
佢叫我約時間維修

真架
姐係我比人撚咗

就係有陣時R佢地唔肯換先要惡，好多精靈都串過馬撚
利申:係真香港人

無左14日換，呢個真係香港特別待遇

你要惡先得，唔係叫你係咪都屌，但有時班人真係唔屌唔得

正常呀, 行行企企乜都唔識, 維修係要book

不過airpods嘅維修係換

真
有時啲藍精靈真係要黑下面
試過電話聽歌一至兩個鐘會長窒一次
因為臨完保所以拎去整
佢試左一分鐘話我睇唔到有呢個情況發生
佢叫我下次如果再發生就拍片
拍到再比佢睇黎證明
我問佢「你聽歌會長期帶多部電話出街，然後開住cam等佢窒，再隊個耳筒去個咪到錄音架？」
有啲真係唔屌唔化
利申，用Apple咁多年，第一次見到呢類藍精靈

認同，真係有時冇屌錯佢
上面重話屌佢地就係大陸狗，正idog

基本上個個網頁test 都話584 同588 冇分別
點解會咁

好似垃圾支那都有ipad mon保兩年(冇Apple Care)
香港乜柒都冇

你屌佢地 佢地屌返apple apple又收緊policy
之後佢地又可以閪鳩你面
到時policy 唔比出唔比

咁所以屌之外要email Gay Cook , cc Store Manager

其實而家仲升唔升到2c45

屌你老母tim cock
還我原版

AirPods Pro 舊電大到呢.....

咁你係咪成功換到隻新

咁癲

誇張啦

AirPods Pro Max

我個次係整電話
我由開頭好好笑容變黑面
最後保養前都換到機，解決藍牙問題
但宜家換左11 pro，個藍牙又好似有時，仲斷得勁左

你以為自己邊個 gay cook得閒理你先算

對上一次（都好耐之前）先見過d staff叫保安請個拍枱嘅客出去，我又唔信你一個普通人可以威脅到咁大間公司

你畀staff寸你咪寸返佢囉，唔通佢夠膽鬧你屌你咩？係嘅話我支持你刮佢一巴添啦。

但好明顯你嘅態度係r唔到著數就拍枱，以為做客就大晒。本來丟就自己丟嘅，你想點唔關我事，但你唔好玩爛policy搞到全世界都冇得再r嘢

無誇張，我尋日都試過

試過咁樣send第二日Apple 即刻有人打嚟say sorry同跟進
顧客永遠是對的！

奧客

正所謂百屌成材

都係嗰句，你唔要人格係你嘅事，但當你玩爛policy就影響埋我

2C54 受害者

係㗎啦！依家咩都玩攬炒，你唔鍾意咪唔好買囉
講到尾都係有一批藍精靈服務垃圾我先要屌鳩佢姐
一間好嘅公司我駛乜開口屌鳩佢先肯換？

好撚柒大聲個音效bug改返未
有幾次差啲俾佢炸聾

尋晚上網訂咗要2月15先有貨，跟手上黎睇吓講到咁差，有冇人中肯啲講是否大伏？

點睇你都唔係人哋serve得差先屌, 你係一上嚟就屌, 最撚憎你呢D人

棍唔洗咁耐
同埋studlo a有貨

其實棍係點解？咁落咗單碌咗咭仲有冇得取消㗎？冇真係焗等

垃圾APPLE
呃鳩完人買又迫人更新愈整愈差
同上次電池門一鳩樣

reddit終於有個冇打手嘅post講垃圾anc

有無人隻airpod pro 日日開盒自動連接電話都連唔到， 要手動按後掣pair 多次先連到？
如果淨係我有問題又要走去做維修了

取消咗，話冇扣數，但個個講到咁不堪我都係再諗下先

588都仲接受到，而家嘅版本開咗，等於就咁帶個入耳式耳機咁...隔離講嘢都聽到，車聲又聽到....

sorry真係完全冇誇張到

我係日本坐巴士開降噪
隔離細細聲傾計我都聽到

講到咁差有無人平放俾我

平放AirPods 2比你

AirPods Pro升級韌體版本後降噪效果變更差，國外測試證實的確有

蘋果在上個月針對 AirPods Pro 推出韌體2C54更新後，有些網友反應從2B588升級至2C54後 AirPods Pro 降噪效果不如前個版本，導致降噪功能明顯下降，突然蘋果也緊急取消2C54更新，導致現在有些用戶版本還並非最新

在2019年12月左右，Apple針對AirPods Pro 和 AirPods 第2代同時間推出2C54韌體更新，不過到至今似乎還有用戶 AirPods 版本都還無法進行更新到新版本，很有可能是因為2C54版本會造成 AirPods Pro 降噪功能削弱，蘋果又無預警緊急撤下，才會造成目前 AirPods 版本全部都不一樣情況發生。

為了解開這謎團，RTINGS網站針對 AirPods Pro升級新韌體 2C54 進行測試，也在近日公開最新測試結果，確定 2C54 韌體的確會造成 AirPods Pro 降噪功能明顯被差差，會導致低音被削弱，無法阻隔飛機引擎或巴士引擎聲音

RTINGS：更新到2C54韌體後，我們再次測試 AirPods Pro，結果顯示主動降噪功能明顯下降，最主要原因是在低音範圍上。從數據顯示，主動降噪功能開啟後，耳機就無法過濾飛機引擎或巴士引擎聲音。

不過更新2C54 版本也並非全面都不好，根據RTING測試中發現更新後高頻率響應和低音精準度上更出色了

記得之前個支那愛否話無分別,支那test真係信唔過

果個test 2b588唔係2c54

依加2C54喺冇左降噪，同岩岩出出個版本好大分別

用咗耳棉感覺舒服咗同隔音好咗好多

邊度有耳棉買？

朋友幫我買 你Google下應該有

剩係搵到 Airpods 既耳棉，搵唔到 Airpods Pro 既耳棉

幫你問咗原來係 tb

TB不了，等Comply 出算，唔該師兄

基本上個個外國test 都係話588 降噪冇問題
有問題既係2c54

但係連登test係用2b588
咁2b588發生咩問題

我都試過 真係冇誇張

pls refer to page 1

有幾平先

其實我覺得2B588同2C54一樣咁垃圾

2C54一定再垃圾啲

點解一齊用兩邊啲電量差咁多？

你係咪右邊嗰粒㩒得多啊

返到入盒？ 唔會頂住？

咁話無留意，留意多一排先，thx

就

啱啱先醒起要買ac+ 點知原來過左60日 差一兩日會唔會都買到呢

同原裝嗰個設計一樣

想問有無得同時連兩部機？
用緊a機聽歌 b機電話響 就聽電話 做唔做到咁樣

冇

個較位已經虧虧地

Buy Apple Care

You don’t need to care

一早買左

有冇人知UAG出嘅套香港邊度有得買

其實降燥差左我都算
但佢講電話收音真係次次都要嗌出嚟咁先係大問題
WhatsApp錄音更甚
定其實係我唔識用要轉mode先講電話

係咪揀店舖提取果度寫今日備妥就代表今日一定有？
定要再撳訂購先知？

同問，唔想比完錢先知要等1個月先攞得

更新未呀
屌佢老母

啱啱用Apple store app訂到，今日有得拎

唔知大家有冇遇到一個問題
就係用noise cancellation模式時
叫Siri出嚟/聽寫功能果陣會無啦啦變勁大聲
成日比佢嚇親炸爆隻耳

FW開返啦

想問下棍到係咪一定要即日 過2日得唔得

可以

一星期內

2c54我屌你老母

tst個班精蟲好撚垃圾，ifc個班高質素d

沙田最nice

有冇人係係街成功講到電話？

老銅個班都nice,成日都”嗱，今次就special case換比你，唔好同人講”
如是者我過保前所有idevice都會拎去換一次

7日內拎

上次換iPhone 7 Plus都係咁講

銅記班精靈換野最爽手

打上applecare+ hotline, 過咗幾日有時可以酌情處理

呢個真

whatsapp telegram imessage 內置錄音app 全部都好似冇開mic直接用電話收音咁

試過幾次右耳無聲要重新連過 係咪壞咗?

播歌果陣除左對pro落黎放入盒
電話又開番喇叭播歌
有無解決方法？
以前用舊款除左落黎就會識自動停

有無人已經無乜拎出黎聽
垃撚圾

會唔會係apps 問題

都係apple music
但我見無得較

try reboot your phone

屌唔小心成個AirPods pro放左入洗衣機洗 未買AppleCare 想問換唔換到
利申窮學生草咗好耐錢先買到

無啦 當你人為

放幾錢

你點同佢講？

作個理由話自己無啦啦熄機etc，任你up

之前訂左 而家shipping 係咪已經cut唔撚到？

試下打上hotline問

有冇人試過戴緊apple watch/ apple watch係身邊
下圖嗰window唔會彈出黎 同埋connect喎下冇"登"一聲

*watch係身邊時connect手機

右邊較左做mic?

靜靜地啦，一陣無得任換

玩串個party

全新可能有掛？
利申：已買

Ship左好似要扣15%

終於買到incase順便買過對新Airpods Pro with AppleCare

近排買左AirPods pro, 發現佢完全無正常入耳式既隔音效果個隔音完全係廢既係無開降燥之下，同本身用緊對e8完全無得比，開左降燥先似返對入耳式耳機

邊間有現貨？
上網訂要8-10個星期

琴日FW

因為佢有個咪去接收外面既嘈音都分解. 但新FW APPLE將[女人/高頻]等唔當作嘈音去過濾分解. 所以無左你所謂既隔音效果

我指唔開降燥果陣，
兩對入耳式唔落buff咁比較，例如我本身用e8無降燥既就咁物理隔音去到7成黨鐵行車聲，AirPods pro就咁隔音去我4成行車聲，要開降燥先有表現去到9成行車聲
AirPods pro 個特性唔似正常入耳式咁入耳咁隔音，apple 係咪專登咁設制減少人戴得耐既不適

用緊AirPods 第一代 近排心思思想換pro
追咗一排post，有幾個問題想問
1.降噪係咪真係廢咗好多 如果冇比較過之前版本係咪都可以接受？
2.講電話會差過第一二代？講電話真係AirPods 既強項，如果咁都廢過前代 真心失望
3.係咪成日有connection 問題 左右用電量唔balance? 如果買咗ac+係咪可以換新？

多謝巴絲打解答

今日攞左貨 通透模式開左都係聽唔到其他人up乜
係咪要開到細聲 + 通透先得

有冇巴打既耳機 會自動忘記 要重新connect

放$1900 全新

又播歌又通透點聽呀

1降燥廢到你當冇降燥都得
2講電話對方會聽得好辛苦
3唔太覺得有呢個問題

結論係apple未有更新去正視返冇降燥呢個功能都唔推薦你買

1.好廢，無比較/或者無用過降噪耳機未必會覺
2.講電話垃圾過1,2代，要大大聲講野先ok,室內就正常
3.個別事件

多謝解答

講電話真心失望

多謝解答

1.我就係未用過降噪耳機同未試過最初版本，淨係追post見到話廢咗
2.講電話個到轉通透模式講會唔會好啲？

Btw想問埋電量係咪廢過1 2代？

Studio A買到 好似買極都有 仲未買到唔好晒時間棍 直接去Studio A問下

我之前未用過任何降噪耳機 開左降噪好似比普通入耳好少少

音質同收音比pbp好 但係講電話同埋wtsapp錄音要偏大聲講

幾間都有貨喎

等有番降燥先買

我實測係街/搭緊車講電話一定要好弱智咁手動閂左個nc先會講到，因為連你把聲都降埋 最好開埋transparency聽到自己把聲易啲判斷自己講野既聲量

係咪全部藍芽耳機都係傾唔到電話

見隔離post成日有人屌開咗降噪隔離有人講嘢都聽到
其實會唔會apple眼中覺得人聲唔算噪音？講明係降噪 而唔係完全消噪？

理性討論 有錯勿屌

應該得類似AirPods 咁有條野伸出黎既款得

係啲用家本身倒置，分唔清自己想要noise cancellation定係noise isolation

點定義噪音
點解Apple 唔俾用家自己set強弱

用家問題
千錯萬錯都俾用家錯

咁單單打打有咩意思....

你意思係話用家問題麻

部Tesla 點解唔可以入油，係車就入得油，用家一定無問題

咁一開始個firmware係咩黎
又用家問題？個耳仔進化左？

用家問題

好似Sony咁比用家自己adjust cancellation 咪解決哂問題

所以可能就係Apple覺得唔太大既人聲 (eg. 隔離有人傾計) 唔算噪音，但我地就覺得係 咁樣Apple就改到唔隔走依類聲
不過我都同意最理想係俾用家set

都係嗰句
佢俾我地揀返一開始嗰個咪一天都光晒

免費airpods pro套，有無人狗衝去拎

條友即深潛

我乜都唔知，我剩知隻野一出時個個講到降噪幾勁幾勁，我一買番黎，update 左個 firmware 就連普通入耳式耳機都不如！

我回緊既係base on果個巴打講既人聲問題，指出返nc同ni，之後你講一啲firmware既問題起哂鋼做乜鳩？定係果個隔離post既人係你？我之後先搵返你講既一開始個firmware，相信係2C54之前既版本，我部AirPods 唔知點解就無上到去，重係2B588，相信係你講既一開始果堆版本啦，人聲問題我唔覺有咩好到

對唔住呀大佬，我應該全程每分每秒都mon住你架

補圖

宜家真係唔知起哂鋼果個係邊個
版本：2B576->2B584->2B588
我就第一日買用到宜家 扮老屎忽你仲未夠資格

又唔係

#409我已經講左我岩岩先買，但你by point 答返我啲野先啦呀老屎忽

1830 fast trade

屌拿星 原來係真心膠黎
見你咁真心 就認真答你
最早個firmware係2B576
第一水買果班同去Apple store試果班巴打試過係降到大部份人聲 而2B584都冇問題 到2B588 同2C54就改廢到乜鳩都降唔到 所以先屌降噪廢
所以冇用過第一水既人係唔會明我地屌緊乜野
而有玩開耳機既都識分咩係隔音 咩係降噪 你貼果條link簡直係侮辱緊我地既智商同聽力
老屎忽我就唔敢當
但奉勸小朋友下次衝出黎柒之前 唔該追下po先啦

576同584 係無野架
我同女朋友一人一對
我就一出新firmware 即升
佢就留係584乜事都無

去到588先出事
唔同你講人聲
引擎聲應該關anc 掛？
而家連引擎聲都降唔撚到
講咩anc

痴線咁都可以罵戰

想問吓咁多位訂咗刻字airpods pro嘅ching 大概比佢預計個時間早咗幾多日拎到

拎AirPods pro去維修換左單邊一隻返黎嘅會唔會係翻新野refurb過架

睇下入面有無耳屎

Apple refurbished 水平好高，可以放心
所有外殻一定係全新，有D甚至實際係新機但係用個白色盒包住比你

ANC: 576>584>>>>>>>>>588>2C54
耳壓就啱啱反轉?冇留意

想問係咪studio a 先有現貨air pods pro 賣？

咁就放心喇

可以咁講 不過576同584我個人覺得冇咩分別 可以當係576=584

師兄唔洗同D on9 小學雞一般見識啦，柒下柒下咁重以為自已係專家係度拋書包

Point你老母咩，事實上就係Apple 係Firmware 層面上改弱左個降噪嘛，關乜撚野 Cancellation Isolation事啊on9

北角...

想問下airpods pro叉電可唔可以用番iphone11條線

唔該晒

有冇爸打試過永遠一隻耳係顯示fit 唔到，前日係士多試極都係咁，好灰

佢送俾你條線係USB Type C
你可以自己買個PD充電器用PD快充
呢個係Optional，你可以用返舊方法充

有無咩case係好用？
Apple incase果個要等8-10個星期

我覺得設計個盒條友可能畫圖時疏忽或計錯數，佢個較位有少少虛位，有唔穩陣同鬆嘅感覺，我上YouTube睇啲鬼佬都咁講

睇見都覺得重

真男人，唔用case

想問下上網買係咪都要2月20先拎到貨？
邊度快有現貨

數碼通有

係咪聽緊歌果陣，喺耳仔到拎出黎會自動cut? 有d煩 有冇得較？

吸塵到仆街 ，用一用就成個盒都痴晒毛毛
之前有個其他牌子耳機個盒都係呢隻質地，但黑色
airpods pro 白色好顯眼
有強迫症好難頂
邊到多食水唔深嘅套款揀，唔想淘寶，雖然d舖都大機會係淘寶

終於買到個岩心水既殼

又話連線好好既 點解第二日已經覺得麻麻地
第一個情況 moov + 玩pad轉珠 左邊會疾
第二個情況 搭𨋢前直頭疾到聽唔到野

是咪正常

唔是你應該拎去check下 我買咁耐除左屌7個降噪 連線真係冇乜問題

Amazon

我同時打機 聽歌 有滋滋聲 想問下係唔係正常

邊到有現貨
同埋仲有冇漏音？

有返降噪啦

有更新？

真

新version?

有咩

AirPods Pro firmware update improved sound accuracy but reduced noise isolation

2C54 now

最廢版本

星期六點會有 firmware update
咪玩

9 吹

twelve south
用過最唔痴塵，又靚

block

琴日又一城攞 個firmware已經係588

同xm3比覺得個ANC好廢

9吹，抵你求婚失敗

上apple網買左個apple care + for headphones
收到佢個訂單email話會寄過黎
唔係就咁active既咩？寄乜鳩？

用緊AirPods 第一代 除咗電量都冇咩投訴
仲值唔值得換pro

一代電差嘅試吓成對野reset有可能會好咗啲
如果冇用過pro頭嗰兩個version，其實都會覺得降噪可以接受嘅

AC+ 其實係保險, 佢會寄份policy畀你

想問ac+ 係咪可以一直續？
1代粒電玩兩年就打柴我續兩年到時死電換唔換倒？

問下就係

啱啱換左隻右耳一代，話粒電打左柴，俾$388換，又可以玩多陣

我一代依家兩隻廢晒
幾十秒收皮
諗緊pro 買兩年當保險

用一代搭火車根本聽唔到歌
用左兩年粒電打柴

大家覺得有無機會apple係今個月內有更新 鬼佬嗰邊都上埋主流媒體報導應該會有壓力掛

係咪講緊呢篇？
我估要有得較 anc level 要 ios13.4 先有可能

頭批用家🙋🏻‍♂️14日內換過一次，仍然存在，唔知最新果批貨仲有冇哩個問題

$388 一邊？

有得較唔洗嘈
嗰啲想快死可以較最強 求仁就仁
不過渣車就唔好較最強，同model x 一樣冇聲好易導致警覺性不足

所以我叫上面班煩膠用番一代算
又平一半

Ultimate 而家都有賣

原來買左AC都仲要俾錢換？
咁我不如加多少少換新款好過

如果一代 $388 一邊又真係無咩 so...

用緊就滿第二個月 2b584
感覺不錯

k11 musea 賣tech. 野果層, 幾間都有現貨

啱啱 $1999 入手

唔係，我無買apple care

一代邊有apple care +

咁係咪 60日再買最著數? 定買左就照加日子上去?

第60日買最著數

而家是咪studio a有得直接walk in買？

更新未呀
屌你老母

2手 收嚟玩玩大約幾錢

我發覺我鴛鴦耳窿，左要戴M size右要戴L size先舒服

$1300 收嚟玩玩
有冇師兄割愛

我都係

旺角數碼通有

唔值，pro通話差又冇降噪

初初覺得好怪，點解右耳成日漏音，之後換L，左耳又cup唔實
其他耳筒又未試過咁🤔

我都見到有comment係咁
但一代真係聽得1個鐘鬆啲就收皮
同左右電量極唔balance ，左右差20-30%電

收AirPods pro 2手

歡迎TG

我右耳都係大少少 但轉L size又大得濟

用咗咗粒電老化咗先有你講呢個情況姐，初頭新買點都有四個鐘用

想$1800收對全新airpods pro

又係你條on9
問你有咩證據又講唔出
同689一樣

有無人知邊度有pro 現貨？

日日證據證據，用下大腦思考下究竟自己係咪正常iq
近半年咁多屍體發現，會俾你搵到證據顯示他殺可能？
唔通冇證據就個個都自殺？你地係咪on9?
香港有你班白痴仔，點會唔死
呢度唔係simcity，唔係做咩都有log
而且Apple 影響力大到要壓住容乜易？
手機輻射都係壓左咁多年，到21世紀有study腦瘤同手機有關先有人關注。

睇樓上巴打留言, 除左 apple shop 好似周街有貨

我就 k11 musea 入手, 順便免泊車

唔係兩隻連盒換咩

其實點知個藍芽係自己問題定個device 問題

好似唔係

有冇巴打都係咁既情況
有陣時戴咗右耳個電話就係咁
戴埋左耳就show紅色感嘆號
換過成set airpods pro都仲係咁樣
快啲更新2c54啦屌

我自己就試下唔同既藍牙device 睇下會唔會窒

請問沙田區邊度仲有現貨?

好

今日買咗對嚟玩
但發覺telegram錄音好似含緊撚咁
係咪正常

想問喺online store買
有apple care想換隻係應該直接去store定係去銀城攪

大把人都係咁

Book apple store天才吧啦，其他果啲無用

想請問買apple care 定係 studio A 嗰個保養plan 好??? thanks

貌似邊度錄音都含緊撚咁
傾電話戴歪少少又含撚聲

原來airpods pro戴單邊d聲係好唔舒服

我有時都係咁

我想問宜家隻Incase AirPods Pro Woolenex 護殼係咪周圍都冇貨？我見士多都等到4月先有…

岩岩開賣個陣大貨 我即刻買咗
宜家同早排AirPods一樣要棍...

屌呀，仲唔撚更新

已經日日係士多捕住都唔見有貨…

上兩星期幾日都大貨

唉 無降噪都算 仲要keep住有d"撻撻"聲 之前換完左耳 而家右耳又有

請問而家仲有邊度有現貨, 去左幾間都話無...

BTW有朋友前日walkin 沙田apple store買到, 但今日我去問又無

想問下如果一買返之後用o既時候發覺個nc好似太勁 就咁戴住o既果唔播o野耳仔會好唔舒服 可以點搞

周街有貨

但係1定要 apple shop 就幫你唔到

習慣/賣左佢/ 唔開anc
無得搞

想問AirPod pro最舊嘅firmware 係咪2B588

有無人AIR POD PRO講電話/錄音收得好差
成日講電話D人好似聽唔到咁(試過熄抗躁都一樣)

當個個都屌個NC廢嘅時候
你走嚟驚個NC太勁

佢肯定未試過一開波個種爽,一帶上去真係靜曬

好懷念第一日出果陣個nc

真心一問 pro一買返嚟洗唔洗煲機

多謝佢地依D人令到Apple要nerf左個nc

驚既，一係買隻假野，一係唔好買

煲到電池老化

想請問下， airpod pro 係咪冇得透過耳機調節音量？

百老匯岩岩返貨就賣曬

無

唉屌！

有 Hey Siri

百記有無得做分期

去天才吧換完對耳筒之後S/N都無撚埋，到底咩玩法。
佢仲要同我講係正常

無留意

今日入左手， 幾個fd 打比我都話聽唔刑我講野， 話好疾， 係乜原因

Apple 已完......究竟咩事

望就望係電量顯示Bug好過Hardware壞

design 問題, 建議講電話用返1/2, 聽歌就用pro

嘩屌，今日番工用個陣同冇降冇分別
搞乜呀一日衰過一日

太遲睇到個post 頭先入手左 有無人要 原價放

屌 宜家個降嘈係咪好廢
廢過sony wf-1000xm3好多？
因為音質一定Sony wf-1000xm3 好d
如果宜家AirPods pro 通話質量又廢，降嘈又廢。
除了連iphone快，0 delay 外內咩優點？

Airpods Pro Size 細d算唔算

算嘅

我係已經買咗用緊但發覺唔舒服啊

我用緊啊 長開nc真係唔係好舒服 可能我upgrade新啲version就無事

依加自己手動on off 有聲時其實okay的 但無聲淨開nc就有啲唔舒服

你地覺得apple會唔會更新到有幾個level降嘈調教？

其實降噪係隔唔到歌同人聲

我都係咁，將佢放返入盒再拎返出嚟就回復正常

遲下會唔會出其他色

我都想知

我兩隻都有買 我覺得兩隻降噪都差唔多 通話/錄音 pro係一舊屎 xm3係兩舊屎 聽歌你唔會對airpods有太大期望就收貨 利申用iphoneX

AirPods pro有咩保護套好用

連豬/PEPE

旺角有無黃店有手機配件，AirPods pro case 買

要啦 煲返5-7日先好用

idealshop

放心
呢到好多人都係咁
唔駛換

邊度買？

其實有幾多人真係咁樣掛出黎

同孭住鏢袋D 傻西一樣

打算入手但追po見巴打話講電話好差，想問下係由出嗰日開始已經差，定更新完之後先變差？即係係硬件定軟件問題

struggle緊買pro定普通2代，見你地吊得pro咁勁

照買啦
睇人仆街都幾開心

講電話就買2啦

硬件問題
Pro版條嘢短咗令收音差咗

熄NC就好好多

開住降躁同熄左佢聽歌係咪有分別？

上apple 度試聽

女朋友話聽落好空曠，即使熄咗都係
但相對靜既環境就好清楚

發現case個蓋有啲鬆，可以左右郁有啲kaka聲，想問係咪正常

正常

想問下有無巴打會成日轉Apple id
我發覺我次次一轉Apple id個 AirPod pro就會disconnect
就算個AirPod pro無用緊 之後攞翻出嚟用都要重新連過

AirPods 個 pairing 係跟 Apple ID 的

啱啱出咗對 AirPods pro
Firmware 2B588
想問係咪降噪已經廢過一出果時好多?
同埋依家係咪都會 auto upgrade firmware?
冇辦法唔up?

Thx

邊度有得 airpods pro

2B588唔算最廢，最廢一定係撒回咗既2C54

咁知唔知可唔可以pair幾個Apple id?

一個

咪一樣咁廢

屌佢老母仲唔撚UPDATE

係咪代表棍倒？

Yes

今日咁多貨 真定假

收倒confirm 今日應該幾多貨

收到confirm但處理中未攞得,
咁啱係個邊唔知等幾耐

到而家都重有,大貨到......
儲埋而家一次過發新年財

今日士多全線收6點，想用新野過年就準備去攞

有冇人一樣個蓋會左右chok到？

正常
唔知答咗幾多次

已攞

我個 AirPods Pro前日（23/1）送到上屋企
即日開咗嚟用
咁係23/1開始計60日內要買apple care?

用左屋企人隻airpods pro 一晚, 搞到我都心郁郁
佢啲聲聽落同airpods 原來都有明顯分別

買囉

呢對已經係我買的, 當然用就無我份啦
連我個女都有對airpods 2, 我就仲聽緊只係好過淘寶貨既啲垃圾級別無線耳筒

好正常嘅事.屋企人用最好嘅

而家買既話係咪一定係2b588版本

想問去門市有無得訂刻字嘅airpods pro？

仆街 有冇人試過啲聲無啦啦好似入咗水咁 今日一聽變咗咁

用緊sony xm3 試咗人哋個airpods pro nerf咗都仲係咁勁 有啲心動

根本更新前後都唔係差好遠 我唔知佢地開咗降噪唔聽歌定點，播埋歌其實一樣 外面乜都聽唔到，只有好高音會傳到入耳 好似車horn個d

有無人戴得耐會痛
尋日新買，我左耳戴10-20分鐘有d痛，應該係機身硬膠un住希望戴多三幾日會慣啦

有大細膠可以自己換

唔關事，係個機身un住antitragus

想問下刻出黎d字係咪都係咁大隻？

全部store去到28/2

我都有咁嘅情況
仲習慣緊

似乎改大咗

Smartone 訂左到貨未拎，需要可以留 tg

街到冇晒貨 得衛訊有 有冇伏？

有時右耳connect唔到點解決?

有，講電話時最明顯，有時都好大聲
天才check完話有問題，換咗

開始一日一兩次，跟住愈嚟愈密

Price 網到買會唔會驚伏？

我果陣刻好細隻字 唔知依家係咪改大左

幾時先有更新 @timcook

之前諗住棍俾人做禮物 點知已經有 有冇人要？ 咩都未拆

幾$

有冇人有音量問題

今日一開，就算較盡 都係勁細聲
但入bluetooth到禁多次connect 又變番正常

有意

有冇人呢排個Airpods自動唔見咗

要重新配對

屌，改咩呀，之前個版本咁好

係咪再減弱左？
今日聽 降躁廢到以為冇開
已經係唔嘈既地方用 omg

係咪轉過app store ac嚟?

係呀

隔牆最遠接收距離幾遠？
初頭買果陣喺廳去廁所，4米距離都收唔到
唔知點解啱啱又收到

Sony xm3點差法

間唔中
有時戴住睇成套戲都ok
有時戴15分鐘已經痛

e8 2.0 ,xm3 同 airpods pro我都有
Xm3 衰connection 同 舒適度
連得好慢 同 戴耐左會唔舒服

好似如果向外扭開少少或者枝棍向前d會無咁痛

似係啦

仆街之前明明iCloud account
而家轉iTunes App Store會無左

仲有邊到有現貨

去 price 那裡訂購，可以最平 268元。

利申：已買藍色。

原價

👍👍

留個tg

已出

諗緊買唔買好

棍左成日都無貨

上面會平幾十蚊

今日去豐澤原價買到現貨

呢排用用吓通透模式會突然冇咗聲
要關咗佢先有返聲
有冇人都有同樣情況

新世紀廣場50 cash coupon可以即用咩

岩岩online買左AC+ 咁樣正唔正常 佢會寄d咩比我

純粹出張單證明你買咗？

試過...好煩

佢又有寫寄黎我到 又有寫要幾耐 真係唔知咩事

你地最長用到幾耐

最後會送d咩過黎

四個鐘到

email

利申買完冇耐

有人話xm3 noise cancelling 好過airpods pro我又唔覺 airpods pro nerf左都仲勁過xm3 3倍左右 加上connection 差 有時又唔係一戴就連線 仲有xm3好易跌 不過聲xm3一定好過airpods pro

Stiudio a有啦

我都係尋日先買

凶宅會唔會有

個套幾靚？邊度買？幾錢？

13.3.1 都出啦
仲唔撚更新?

入手Catalyst藍色
而家先發現Apple 個隻黑色係前後都有坑紋

係Apple Store棍到兩隻
原價加一蚊有冇巴打要

岩岩除左個case諗住清潔下
原來個白色盒已經花晒
咁其實用個case有咩實際用途
又積塵 又整花

而加重有貨？唔係去到28號先有？

用套係必花
因為必入塵
入左塵比個殼磨又必花
其實好on9

有興趣呀師兄

其實無乜用
1代用完套整花之後即係裸機算

而加有無現貨買？

琴日係太古ultimate入咗

幾時更新呀個降噪廢到人都燥

而家有返降燥未

明明個anc有缺乏點解啲人仲搶住棍

其實個叉電盒係用黎保護隻耳機，我諗唔明點解d人要買個保護套，去保護個保護殼

香港人不嬲on9無腦多撚餘

因為真係好易跌
我跌到我驚會跌壞
但有劇字又唔想套住佢

明明個anc有缺陷點解啲人仲搶住棍

點解apple要咁反智整廢個ANC?

我都覺接收距離遠咗
大廳行入廚房以前斷依家冇

幾百蚊一個套，留返黎買其他野好過

之前棍到 2000有冇人要

1820?

我有無睇錯
好多間都有貨?

好滑係真 有次落車起身喺袋sir左出黎
大家落車真係要習慣望下個位

屌你老母，士多放題啊

依家棍到你都未必夠膽出街

諗緊買唔買好
見你哋話降噪廢咗

去試埋其他降噪耳機先囉

Apple 放棄左更新？

錢又賺左
唔理lu

聽講廢到Sony wf 既一半

而家搶口罩仲邊有人搶airpods

吓

琴日係apple store買左
返黎叉電叉左5粒鐘都有
但個耳機都係得99% 但個case有100%

有時就咁打開case蓋會見到耳機係100% 但拎出黎帶即刻變左99

係咪有問題？

屌差果1%是撚旦啦好嗎？

根本唔夠attention 啲youtuber review完就無再出聲

考慮緊買唔買好
想請問下大家AirPods Pro收音如何？
利申懶，打字成日用語音輸入所以對收音有要求
之前買過兩對真無線藍牙耳機但係收音都好差，喺街幾乎用唔到語音輸入
謝謝

降噪點弱都好 我已經戴唔返其他入耳
長時間戴舒服太多

same 方便同隔音強好多
睇緊幾時放咗隻xm 去

大家多數用咩mode聽？

同埋邊個mode既音質最好？

買得呢隻就梗係用降噪啦

關閉同降噪好似差唔遠

唔整廢咁下一代仲邊有嘢出

唔好講啲傷心野出嚟啦

apple 話 大撚獲一出就咁撚勁
點出下一代pro max

頂！好似用咗兩個月左右...

無啦啦聽唔到，連完線一陣又斷，又自動連番，連緊嘅時候又播唔到歌，iPhone重新開機都唔得，Airpods pro重新連線都唔得......

唔係咁就壞咗呀？😑

之後類似呢啲情況，重開iphone就冇事...

隻右耳壞鬼左,開降噪/透明mode都會有d沙沙聲
輕輕摸下個咪好似爆咪咁,左耳係冇
有買AC+拎去佢會淨係換過右耳比我定成對換?

只要換壞咗嗰隻，你買咗你買咗AC 就更好，
唔使錢就有得更換。

無知一問洗唔洗拎單去,定就咁拎耳機就得

唔使，因為你只要book天才吧，入sn會check到個保養狀態。

唔好意思 有個問題想問，耳機上嘅序號 係咪同充電盒上序號唔同？

有冇人知百老匯幾時返貨

冇買ac 都可以唔駛錢換啦

有無人同我一樣搭巴士成日有雜訊😞

屯門公路最多

mac機用airpods，一除低就用喇叭播on9 UX
好彩係屋企發現，如果返到office用落先知就真係柒
我除得就緊係想唔聽啦，點解mac唔可以mute左佢，ios用airpods你唔戴都會自己pause music/youtube啦垃圾apple日日掛住食free lunch

好似要set 先得

已買

到貨

個蓋會唔會好易甩出黎？

同問,由其是打開嗰陣

今日買咗, 點解降燥好似廢廢哋咁, MTW勁好多

唔會啊,反而好難拆出黎

我都係右耳,當喺巴士度行緊會震嘅時候,右耳會不停didididi聲出嚟,睇嚟都要book 天才

行路都會

個叉電pad幾錢

係囉，講到好似冇ac冇保養咁
本身已包一年保，非人為一定有得整／換

隻色好似無nomad黑色咁靚

您所開啟的頁面不存在！

兩星期前同你一模一樣
以為自己多耳油
但總係有怪聲唔舒服

有買care
Book天才
天才check完係真貨唔係山寨就幫我換咗
我都係壞右面，只係換右面

我一開始都以為自己耳油,但左耳又冇事,試真啲就知似係佢收音度有問題,一陣去換先

我都覺，接口位個罅好似有啲明顯

同樣 壞右耳 沙沙聲

係街到 唔開抗噪
要開一半音量先有小小聲正唔正常？

邊到有現貨？幾錢？

官網，連運費 319

琴日銅鑼灣apple store 突然之間有貨返，即刻直接apple store app 訂咗隔15分鐘後即刻走拎貨順便打埋apple care+
利申響希慎廣場做駐場維修

見佢寄香港運費要13US

今日第3日用
用緊ANC係人多地方唔知點解會突然間成對停左無晒聲
如果熄ANC重開又會好一好 或者轉透明再轉返ANC都得
不過隔一陣又可能柒返
*佢唔係斷線 仲係有藍牙連接緊 有播緊歌

有冇人有相同bug 係咪正常干擾

Us 4元運香港

全新AirPod PRO 禁多左一個
原價放
有單可保

TG: fuckyoupigson

update 下
啱啱去左apple 搞
佢換左成對
因為我version 係2c54
佢換嘅右耳係2b588
所以只能成對換
結果我對變左成對2b588

駐場維修好唔好搵

想問一係case 拎出黎就變99% 係唔係有問題 ?

一樣，舊電開始打柴
呢排開始用返Powerbeats Pro

但我琴日買咋 ....

掍多咗部 有意tg

甩咗學徒牌都可以嘅

相同情況 都係2c54 我就左耳開抗燥/通透就有dada聲
昨天都係成對新既換俾我

隻airpods pro差極都係99%, 係咪要拎返去換

你係咪用慢叉

sorry 我打得唔好，係隻耳機用個盒差極都係99%

有冇跌過?睇嚟係通病?
apple qc 越嚟越差

我都係喎。。。
之前都無 呢個兩個星期先有

過左兩個月 唔記得買apple care
係咪無計買翻？

60日內

想買個case掛袋 邊隻穩陣

Firmware 2C54有問題已經下架

我都係咁 搵唔到解決方法

個殻衛訊會員有八折

想買 但見apple store冇曬貨 邊度有

間唔中入下去睇下

啫係佢會不定時補貨？

買唔夠半個月係公司比人偷左

好似無乜其他巴打有同問題咁

賣咗而家嗰隻
再去買隻新 就買到Apple Care

我上次去換一隻都要等佢幫我update 2c54

原來2C54會令AirPods pro隔音抗噪下降

Google見到有啲人都話AirPods pro會斷斷續續
好煩呀
我明明都係瞓喺床用 咁近都唔得

有冇咩case推介？見Apple 有隻woolenex好似幾好j，不過冇貨...

依家用緊街邊買膠case

Airpods pro可唔可以連落PS4?

唔得

買 AppleCare+ 可免費更換 AirPods Pro 矽膠耳塞

AirPods Pro 隨耳機附送三套不同大小的矽膠耳塞，適合不同的用家的耳朵使用，雖然有三套，但其實一般只會找最合適的一套使用。如果不小心遺失又或者損壞耳塞怎麼辦？MacRumors 報導指，購買了 AppleCare+ 後，用戶可以免費更換矽膠耳塞，暫時未知會否有更換次數限制

各位為 AirPods Pro 買了 AppleCare+ 的用戶值得留意
另外，這是美國的政策，暫時未知本地是否有相同的安排

2c54冇降噪啊屌

天才吧個哥哥仔話費事要我等咁耐
仲送多set 中小碼耳套tim
不過我自己用大嘅
多左兩set 唔啱size

見你咁靚仔先送多set比你，下個冇，唔好話比人知啊

係睇包裝合

$1830
Ok?

我都係咁
前日買

我打咗去tech 問 佢話睇數字唔可以判斷有無問題
係睇用幾耐去計

去完維修兩隻一齊換左,Fw本身係2C54變返2C588

想問有無ching傾電話/whatsapp call時，間唔中會有啪啪既電流聲？聽歌就無問題。想知係咪正常Thanks!

真係睇人做法唔同

airpods pro 已成孤兒仔
相信好快出新一代

ac+唔係包意外咩跌到碎晒拎條屍返去都會換比你

同比返2舊幾

之前係咪有巴打係胃信買過UAG 會員有折?

我又唔係斷斷下個隻 係真係無左聲
唔搞佢佢就唔會好返

有冇巴打試過換耳棉？

有冇ching成日拎右邊戴上去會disconnect,拎去換,定係換完都係咁？
利申：有呢個問題想拎去換

之前北角免費拎

用airpod 有一部份原因就係貪佢個電盒size 夠細擺褸袋褲袋都唔會一舊野咁
搵個濕鳩case 整到變返一大舊真係好反智

係呀，我都係，要轉mode先得
但岩岩發現可能係個case影響？
我將個AirPods case擺開咗就冇了

電話同case分開擺？

將個電盒離電話遠啲，好好多
即刻冇咗突然冇聲但仲播緊歌嘅情況

買唔到apple care 利申 係studio a買

點會啊 我個陣一次過買齊

搵機會試下

Btw 其他巴打到底係屌到悶 定無同樣問題

岩岩有發現一個情況會死ANC 同時兩樣野播聲
岩岩聽聽下歌打機就即刻死左ANC 然後熄左歌就正常返
之後打完鋪機播返歌又係無事

呢隻我都有拎到, 不過太煩要開兩次

冇問題,個case 長期放褲袋,未斷過,干擾都好少
似係有問題,搵天才吧啦

真係要約一約天才搞搞佢

之前訂左
冇上黎睇要睇時間棍
宜家要等到2月尾先有貨

Nomad 黑皮 $228
唔知佢係入錯價定點，訂左隻睇下有冇伏

仲平過官方價

但佢啡色又標$338
應該入錯價

入左

有返降噪未？想買

我都入左
應該標錯價

即刻買左

會唔會比連登仔買哂

我都係 我有時開咗啲app就會即死ANC
係咪電話太廢
我仲用緊iphone7
巴打係咪諗住嚟緊約天才吧整整佢

我都係7 Plus
唔通係電話問題

btw 諗緊 今個禮拜無時間

7仔好似係藍芽v4.2 唔知關唔關事

原來真係要開兩次蓋咁反智

WTF
咁可能真係
唔怪得冇乜人講有呢個問題

買nomad好定Incase好

爬返文
最後答案都係Incase, Nomad個皮駁口真係麻麻地

Incase冇貨，要4月先有

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

有冇ching 知道有冇得換棉
膠真係唔太舒服

得TAOBAO棉

係我

改番了

咁佢會唔會出貨

仲未cut單

嘩有冇菌架

我間唔中都會有bug

試過戴咗airpods pro聽緊歌，手痕捽叉電果個位
捽捽下冇聲，唔捽又有番聲
如此類推幾次先正常番

又試過單邊戴，一拎起耳機
唔係幫我暫停音訊，而係幫我disconnect部機，戴番先幫我reconnect
好彩唔係睇緊av

$228買番黎？

說好的降噪呢

對於佢個降噪 我無用過舊版 覺得可接受
但係個干擾真係惡頂

開抗噪係咪哂電啲？
聽一陣仔就無12%
都唔知真係用得咁快定電有問題

爬完文 係咪買返airpods 2算？

我都係，要部電話重新開機就冇問題

利申：iPhone 7，每隔幾日就要reboot一次

屌 我今日好正常 仲諗緊咩事
原來係boot過機

追完post
仲買唔買AirPods Pro好
本身有AirPods 2，有fd收，放完補400幾就上到AirPods Pro

$1500 收你個ap2?
買唔買airpods pro 一回事，ap2就一定放

sorry表示得差
意思係當係比4百幾蚊用左大半年AirPods 2

痴撚線,
仲唔出更新

而家係咪update 到弱化左好很多？
我一出即買到而家update 左一次？今日行過紅綠燈&街邊整路竟然聽得好清楚

yes

有13.4 beta
點解Airpods冇beta

捨得更新未啊

更新呀

有無人戴左airpods後部iphone唔識自動locksreen?

想買個 air pod pro case比女朋友

目前見倒casetify 幾靚咁
有冇其他推介下

出面啲鋪行貨賣緊$1910-1920
都唔知係唔係真係香港行貨黎

有冇人搭車,架車一震果時就會聽到隻AIRPODS啲聲會有干擾聲咁?
唔知你地明唔明我講咩

有咩所謂

記得第1次APM拎左貨係中庭試聲, 一開真係靜晒
而家每次用我都覺得冇開降噪咁

同嘛驚假野😢

肯出更新未呀？
AirPods 部門中撚晒肺炎呀？

AirPods and AirPods Pro Manufacturing Could Be Impacted by Coronavirus, Leading to Greater Supply Shortages

要買好買，趁而家放題

可能隔離晒，冇得出更新
要靜ANC就出AirPods Pro 2

CLS
依家都唔駛出街啦
出街都唔會隔音一陣隔離條友咳都唔知

日屌夜屌有更新一定好咩

耐唔耐打開個AIRPODS pro iphone就唔識識別我個耳機,要我重新禁後面粒制配對, 想問下咁樣係咪正常?

點會係正常

頂,唔知係我部IPHONE問題定AIPODS問題,買左先1個月

13.3.1有新bug，個消噪同穿透mode自己轉來轉去，屌那媽！

除非你成日換手機聽歌，如果唔係唔會識別唔到

下,唔係掛,啱啱update 左,仲未有機會試airpod

不過強調返，唔係成日出現

唔明「干擾聲」係咩意思
但係的確有啲怪聲 我都唔識形容
好似你搵隻手指拍落隻AirPod度咁

只有pair 1隻手機,PAIR左,過一排可能幾日,就咁開蓋拎出黎耳機唔識自動PAIR
跟住放返入去就咁打開蓋唔拎耳機出黎比佢Detect,佢會話有個新耳機,叫我禁後面粒制做pairing

總之就係會有怪聲 唔知咁樣係咪正常

正常 但係好煩

岩岩收左隻airpods pro，全新未開封
版本係0b896，係咪奶左野

Reboot 部機再check 多次

How much!

再check返版本係2b588
但係有個位好奇怪，就係佢一定要你係最新版本既ios先有噪音控制個頁，如果唔係就得呢頁

我將部ipad pro升左做最新個個ios就有返噪音控制個頁，想問下係咪正常

btw thx

13.3開始先有（好似係）

問左佢話因為系統出錯，所以唔會發貨.....

我出左貨啦喎

佢話一係補款一係退款
之前出左貨係因為同倉冇溝通好

返apple換，我條女airpods2係咁
即使換左一對

唔洗出街就唔洗更新？

好彩貨已出

1800

邊到入！？

carousell，見到有人放1800就收。

妹仔大過主人, 個耳筒仲貴過部機

屌我等官網有折先買算

你地點清潔個case
我見case份入面有d dirty

貨已到

成隻恐龍蛋咁

咁先正

依家買送貨時間會不會提早？

啱啱用保養換新既AirPods 2無線版有冇人收

早幾日跌咗個Airpods pro充電盒？
想問下門市有無得買
打過電話過去 都唔通

想問下買左AppleCares係唔係要keep返張單？
因為第一次買 唔係咁清楚

通常買過個新

有興趣

趁依家逐步搬廠脫支

百老匯賣$2499

一出個時即刻訂左用到而家
呢幾日發現戴住AirPods pro 開noise cancellation
然後個頭郁個時左右邊都有少少奇怪聲
種聲有d似汽泡聲咁
有冇ching都有呢個問題
諗緊約唔約時間去門市睇下咩問題

更正 好似transparency 都係咁樣

百記不嬲on99

2C54幾時有更新呀

匯豐卡有回贈先諗住去百老匯買
貴咁多去番士多好過

蘋狗到底幾時先肯「修正」個NC

而家真係連係屋企都焗住用部仲run緊13.0既iPhone聽，唔敢連部13.3 iPad

想買nomad case既巴打可以用discount code NMD2019

依家apple store 都唔難買啦

其實買同唔買AC+ 有咩分別？

想問下點樣上網補買Applecare+

今朝見到即日有得門市取貨
10點買左到而家都未收到mail
但信用卡又扣左錢
有冇巴打知咩事

如果係海外買airpods pro或beats solo pro, 60日番黎買applecare得唔得？

HK apple又保唔保

仆街 早幾日見到就好

以防萬一可以keep，不過10次有9次去整機都唔需要用單

AirPods Pro 討論區 (10)

開定

等啦

有冇人會用airpod pro連win10用 好唔好用

冇問題呀 咪當普通bt耳機用
係有少少影音delay

delay影響大唔大

除非你打音game
其他media consumption冇大影響

thx ching

incase真係唔錯

#999

#1000